發覺好多賣菜賣水果都係d死大陸仔

新移民職業

打九支那仔

香港人點會做

連叫賣聲都有鄉音

早幾年街市都過半係鄉音阿姐黎

最慘係要有鄉音仲講到鬼死咁快

唔知幾時開始連「生果」都變成「水果」

係 街市全部都係蝗 去百佳買好過